黨鐵今次唔敢咁快叫封站，大家繼續努力

尋日可能好多人返唔到工，今次塞爆都唔停，努力呀大家

唔好
a4紙 塞鐵

嘔吐師出黎呀！
全撚部和理非同我去黨鐵唔同線既起始點

黨鐵尋日都唔敢停，一整好就即刻開翻個站，可能驚跌入「圈套」

塞7爆佢

觀塘線好順，搭10分鐘就由觀塘到樂富
你哋咪扼人